呢隻錶大概值幾錢

Pushp

Push s

1

精工你想值幾多？

唔值錢

全新可能值一千既

樓主係邊度搵到？
呢隻款已經停左產 樓主嗰隻仲要係特別版
起碼值10M

呢隻係咩表有冇人知

精工

有冇人知呢隻係咩錶

有冇人知呢隻係咩表

有冇得睇個編號 人哋送我唔知咁多

真架?

M=百萬
不過十萬依家都冇啦
錶面咁花
六七萬都可能有既

錶面寫撚左，係100M，美金計

我係啲二手買賣網站見到有人放緊8萬hkd

樓豬點街剝咗錶帶嘅 比返隻錶人啦

樓豬你search 下精工三圈大概都知啦

屌 有創意

50萬收

樓主唔係偷完錶特登開個ac上黎問下話

$8000放唔放？
放就留個email聯絡下
唔好信上面班二手佬，係到壓價